覺唔覺多左中小學藍絲? 好多都撐警, 玩抖音, 玩陸GAME, 講普通話

仲要寫埋信post ig 支持警察
不過全班得佢一個撐警

香港製造獅球嘜：我爱我的祖国

油麻地唐樓火樓 現場最新消息：最少7人死亡

[正視聽] 黃圈成立原意包括賺錢

巴士上仲見到同路人努力的身影

海洋公園另類「森度遊」 市民攀爬纜車塔！

有巴打唔見左, 巴打們留意下

[鄭重聲明] 歡迎各FC撚全面進場入黎屌鳩我

[突發尋人] 天水圍救人小隊 及 天水連線 尋人呼籲

tldr

手字都睇得出似係讀寫障礙

阿仔中學就做藍絲, 寫信撐警, 全家都係藍, 老母公司Percent Fitness係藍

仲要全班都屌佢

曲直難分

洗腦教育

推

希望佢首抽過，生生性性重新做人

支持我地藍友精神領袖Matt哥既處事方式

全部係懵建華徒子徒孫